所謂中央人仕放風

話國慶前如遊行人數大幅減少及冇暴力事件，可傾計

點睇？

我覺得...... 點減少呀大佬

如果佢地宣布俾香港真雙普選，我唔介意10.1去慶祝國慶。

傾？識唔識中文？

都話咗係五大訴求，缺一不可呀...

傾？ 有乜好傾？

答應訴求 咪無人

same